[
    {
        "randomId": 790
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    }
]